GOG免費送Witcher 3比其他平台已經有既玩家

前提係你之前係PS4 Steam Xbox已經有Witcher 3
冇Switch份

GOG已經有既就可以拎條曲
要link左GOG同其他平台ac先
送比fd 傳教

7日時限

係咪ps5有新game

垃圾嚟 係我ps4買過咁多game入面最後悔

你唔識放慢個節奏享受隻game姐

好撚正 好耐玩
Dlc又係抵買

講到明有
順便宣傳自己gog平台

其實真係好玩，但要有時間

我調番轉 岩岩出就買gog版 之後上年再買番steam版

連唔到PS4

得碟拎唔拎到?

唔洗解釋架
好似支持足球隊咁
我地個隊攞冠軍實有人眼紅

惡撚過狗批評一句都屌人老母

前提係你之前係PS4 Steam Xbox已經有Witcher 3
咁拎黎有撚用想宣傳個platform都做到咁cheap

pc ps4都買咗

我ps4 pc switch都有
比左fd玩 開心share

ps4買左 拎埋pc先 想玩60fps

連登班witcher 信徒係咁架啦 每一個po 有提到witcher 嘅都唔可以有批評 你睇下之前啲po就知

有無人可以送份copy比我？

即係其他平台買左就送PC版比我?

我GOG有W3,但我想免費去STEAM

GOG好少中文GAME,唔啱我

我都係